話說有個賤種死鬼佬不斷屌鳩我啲手腳，大家話應該點做？

檢舉師全部同我出嚟

依個撚樣叫火鍋大王 係已確認的中共外宣

我識佢老鼠咩，佢呢啲就真係仆街過藍屍賤種狗

做咩幫呢d white trash刷流量

有個賤種支那同學放上facebook，之後我個frd send俾我睇